lihkg=賊登 許業珩不得好死

樓主幾時死

好撚多鄉音，講正D嘢先好拍片啦

屌你老母成個龜頭咁

講咁撚多野雨狗你咪又係過嚟R撈

企開啲啦屌你老母

收皮啦雨狗

望到佢個弱智樣都唔忍心屌佢
好似街邊見到乞衣你覺得佢臭都唔會想踩多佢一腳咁

點解呢條廢物既acct BLock極仲有

廣東話都未講得正

雨狗咁唔鍾意賊登點解要開POST 益賊?

對邊既律師定典呢
講好d 廣東話先啦on9仔

雨狗屌你老母

雨狗你幾時陷家鏟

我其實唔係好明, LIHKG 係一個商業 forum. 佢無義務去保護係香港犯左法, 被差人追要查番IP 記錄既人. 不論高登定連登, 佢可以確保你言論自由, 但係唔包括你係言論自由下講既野, 或者行動犯左法會無事.

forum 唔係紅花會社團. 你講既野做既野犯左法既話, 你係會受到制裁.

咁好心機睇佢既片
見到佢個樣我都反胃

笑左 原來係大陸人

雨狗躝啦

係舊登做左袋底泥又爛過黎，你當呢度咩地方

屌 你咪又係。

成班鍵盤戰士

講野又唔撚正
乜撚野"銀"荷包
帶撚住個死人罩係頭做乜西呀

食緊野差啲噴